新年想買新春袋，睇岩左一款 大家覺得點?

呢家興呢類款? 見其他牌子都有類似
但呢隻成千銀
唔知有冇平D 牌子唔太緊要

做咩嫌棄自己個春袋 要買新

呢隻就平一半 但係真係好普通,,

柏豪新春袋

柒

買左其他袋了 唔想貪平買個自己唔鐘意既